蕭若元 鄭若驊再否認中英聯合聲明！ 大陸堅持不派錢是為了民眾好！

蕭若元
鄭若驊再否認中英聯合聲明！
大陸堅持不派錢是為了民眾好！
〈蕭若元：蕭氏新聞台〉
2021-01-30

memehongkong
732K subscribers

我開左Twitter和IG啦！想睇多d可以關注：Twitter: @hkStephenSYY / IG: hkStephenSYY
加入我們的patreon：
你爆料我來講email： connectiontaiwan@gmail.com
謎米新聞：
謎米香港：
Facebook：

蕭若元 鄭若驊再否認中英聯合聲明！ 大陸堅持不派錢是為了民眾好！